8點特首辯論（2）

開始問樓價